\item {\bf Carga horaria de consulta} representa la carga horaria que el alumno
    invierte en los horarios extracurriculares de consulta a los docentes.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Carga horaria dedicada a la facultad} busca ser un amplificador 
      para la carga horaria que se dedica a la facultad.
   \end{itemize}
